美眾議院外委會亞太小組主席：我要求立即無條件釋放香港民主派人士

中共受硬唔受硬架

No action 無用架

話all talk no action既人
麻煩去Twitter講
連登得mon Po狗
無美國人

林鄭： noted with thanks

pish

打多次唔該

我諗7國集團一齊出聲都冇撚用

1人 戴耀廷 撤回保釋申請
15人 獲批保釋 - 律政司申請高院覆核 - 48小時
7人 保釋被拒 - 放棄8日保釋覆核權利 (趙家賢/鍾錦麟/劉澤鋒/李嘉達/譚凱邦/劉頴匡/范國威)
24人 保釋被拒 - 申請8日保釋覆核 - 排期3月12日西九一庭

幫手retweet

收皮啦

要求

中共受硬唔受軟架

Just talk

食屎啦 又只係講

點硬法？

為咗香港打尻中共？

一陣搵黨安夾你番香港

鳩叫冇用，做實事pls

支那唔會理，如果美國太在乎
所有被關的人就會變成美中談判籌碼
例如我放10個人，你要取消邊樣邊樣關稅
但只要美中有少少不和，放左既人又會即時關押

假如美國配合支那的人質外交，長遠對香港更不利

點都推到多D人知
多D壓力先會有ACTION既機會
少少野都要試

唔聯合制裁中國根本冇撚用
之前立國安法,歐美出聯合聲明, 中國就搵幾十個名都未見過既窮鬼國出聲明

55

All talk, No action

I talk I tell I request

緬甸開真鎗都未有行動喇
對比起嚟坐監好小事姐

理想上係 經濟制裁都冇乜用
實際上制裁d狗官

all talk, no action

拜登又聞女喇

有武器又唔出手 會出手又無武器

All talk mean nothing

吓，講就有用咖啦？咁聯合國都好有用

似曾相識諗番起潘媽媽...

要求?出兵啦

我諗 Send ultimatum 先會理你

拜登都未出聲，呢啲散仔有咩用

中共本身就好識玩依樣野
佢簽完中歐貿易協定之後即開波
根本就係為左咁
要放人／輕判黎換歐洲議會通過佢份trade deal

口交有咩意思？開戰啦，係打先驚

Wow

講兩句就得 就唔撚駛整軍備喇

ANSDN

佢冇全錯

收聲啦垃圾
行撚開啦

制裁力度問題，充公所有官家屬在美資產

用去多謝同叫人做野，係Lihkg講無用有用咩

脫勾開始了

都係noted

如果有埋CANZUK制裁先真係有用

用Twitter指點江山

佢地可以換人，但做左好過冇

去到twitter應該要禮貌啲

唔好再齋talk喇 屌你老母

咁美國夠制裁左林鄭啦
貼條link 出嚟,你想表達D咩？

Then?

講咗啦

On99 有撚用

wow

又口交 食屎啦美國

美國佬含家剷啦得把口

前年我跪響度求佢地, 上年重會同你講禮貌, 依家冇左侵政府我屌晒佢地老母, 屌你老母睇吓緬甸, 再睇吓香港, 只係程度上分別

1999

受硬唔受硬
同你禾稈冚禾稈個名又幾夾喎

老闆風範，就係要take action

制裁
只有以暴易暴先控制到呢d 爛仔國家

得把口有撚用咩

表達美國喺緬甸有行動。

講完，頭上多個光環，收工！

We Stand with Hong Kong